又係it狗 公司禁著波衫 it男不忿搞對抗

做it要著衫架咩

狗要著衫架咩